屯門三公主咁樣扭下屎忽花就賺咁多錢

會唔會激死D雞

咁佢地係幾靚 跳舞唱歌又得

佢地音樂跟得好潮

想聽佢地唱

左邊跟我一起畫個龍

CHING有冇多D黑絲圖

遲早唱吳奕凡

Ching食得咁偏
你肯定日日課金

三公主認真唔錯

屌 唔記得睇user 名

樓主有冇份比錢？

CALL鬼妹...玩能左7000蚊

大碗麵飯就唱到
唱英文邊識呀

好撚嘔心唔撚知醜

食開屎?

痴撚線 d閪水缺提咁 一陣冼親人

Happy伯 咁撚多單位 跌都跌左 濕濕碎

好似有左幾個月

賣藝不賣身先識玩

要自帶電鏝聲先掂

Lk d囡俾人屌成晚都唔夠佢俾人摸下手仔賺得多